［負能量撚］三失 生無可戀

失學 失業 失戀
抑鬱 討厭社交
蠢 學野慢 讀書差
冇技能
係咪死左去算

你識打字
我諗做到ACO

未遇到識教你既老師

做到文員仔

Still alive?

爭唔到

倘若巴打已經係人生最低點，咁唔使擔心，因為之後只會越來越好。
倘若未係最低點，咁即係仍然有人比你差，所以唔係一無是處。
共勉

我知打咩都無用